[POLY FB]召集去過university of Strathclyde, Glasgow嘅面孔

有冇巴絲去過Glasgow/university of Strathclyde
想知起居飲食所有野
同埋Glasgow呢個地方係點

讀香港分校咪得囉

讀緊

Glad graduate

殺雞大學同bu 攪完個朶都臭曬啦

你係exchange 定係係個邊讀大學？

點解會笑哂

你好呀星ching

英國雞價好貴

有冇poly人可以講下 poly同Strathclyde既合作關係

留番係三國啦曹兄

Master

個邊生活點樣
同埋有冇hall介紹

好易自爆喎

Strathclyde 係Glasgow city centre其實好方便 行10分鐘基本上咩都買到 另外Glasgow有2個機場同2個大火車站直達好多地方 放假旅行幾方便 但就離倫敦遠左d 食野就一般啦唔驚餓親 亞洲菜都有幾多選擇 不過你嚟度多數都係會自己煮ga la 希望幫到你